一個女仔話要訓練你成為一個真正既男人

姐係咩意思

用佢嚟能力幫你由無撚變有撚

靚仔=想同你搞過成人禮
柒頭：叫你收皮死開 令你經歷下挫折 訓練你成長

兵

男人唔比人帽過係唔識成長